BBQ除左搽蜜糖外仲有咩醬推介?

唔想次次蜜糖咁悶 會燒海鮮多

海鮮唔洗搽醬

海鮮醬

Bbq醬

蒜蓉

韓式果d?

on撚9

識揀一定揀
美極